呢個 Trump can rap 搞笑

自推一

自推二

自推三

呢個好笑D

呢把聲唔係trump 啊

自推四